有冇巴打人在澳門又有時間幫手買束紅玫瑰

我嚮大三巴附近
你嘅熱手行為可以救我一命

熱心，屌打錯

花價加兩千 deal?

繼續推到有人睇到

車馬費幾多

冇咁有錢呀
比到呢個價我應該打咗去叫花鋪送嚟

花可以買二百蚊左右，我比五百你得唔得

我都唔知我會留嚮大三巴幾耐

今日正日
簡直抵到爛

可惜我今日不在

買花做乜唔事先準備？